求散工..

小弟想搵2個位 返d長散工 星期1-5
唔怕辛苦 倉務 跟車 地盤都得！
謝謝！

留tg比我